## Pasos
Tener instalado composer
Crear una bd y configurar el .env

1-composer update o composer install

2-ejecutar migraciones: php artisan migrate

3-correr el proyecto: php artisan serve

4-lista de comandos: php artisan list

LMDS
